{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014756",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 달동 골든파크 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前12時です。 宿泊料金は基準人数によって異なり、パーティールームのような特殊客室は入室人数の確認が必要です。 もし基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。 全体的な入室利用案内はこうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は基準人数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金は基準人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室に入る際、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室に入る際には入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合によるキャンセルの場合は100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報の変更による不利益については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "提携店の事情により発生する不利益については、当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室利用案内の詳細については下記の通りです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 422
    }
}